HKCC REG科大戰

是咁的,我讀HKCC 8C108NS Programme(Business大科),依加要Reg sem3 嘅 1科Ge subj 同 3科 Ds subj, 唔知咁多位Ching C姐有冇咩好科推介, 唔要藍底科或老師 plz. 讀緊Ds嘅negotiation skill唔錯~比eunice教

求其啦
Ez汁

你汁左咩科讀???

條友入嚟搞事唔使理佢

咁呢位ching有咩高見???~

屌你老母傻鳩

傻西1ds 2ge 你連reg科標準都未撚識你學乜撚野人問野 番你老母個西到重讀啦